[主線文宣]大陸非常緊張明年台灣大選 若韓國瑜當選 送中條例馬上再推

上個月我曾經開過一個post係講關於港共政府點樣同點解要改變打法，基本上612後出現既現象大部份都發生左，亦多謝各位幫手有份推post既巴絲。

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

台灣大選近，因此輿論戰影響係極為重要。我地需要將幾次大型衝突既資料作出整合(尤其係721警黑合作，政府要即刻揾張建宗出黎割蓆，驚黑社會同政府會扯上關係，令台灣人大驚) 。

然後將資料拎過台灣個邊既forum 媒體大肆宣揚。只要韓國瑜一敗選 香港就可以繼續作為台灣借鑒而存在，政府唔敢亂推惡法。(呢個亦係柒婆將送中條例用暫緩或者壽終正寢去表達都唔肯改用撤回。送中係必推，69大多都係抱住佢一定硬過既心情上街，若過唔係爆左612呢單咁影響政府形像既衝突，可能送中已經過左，佢地肯暫緩係考慮到時間點太接近台灣大選，而社會回響太大，所以要等大選結果過後，再決定推定唔推，所謂暫緩係有一個時間性<<而呢個時間就係由佢講個一刻去到台灣大選，只要保得住english 我地最少可以為送中條例爭取多幾年時間抗爭，唔洗即死) 。

發大財 vs 民主自由

韓國瑜不斷同台灣民眾講要發大財，

要經濟行先 不斷用呢一點去攻擊english。

今日仲停埋大陸自由行

比把劍韓國瑜同選民講，以家就比下場你睇，沒有大陸，我們屎也沒有得吃，用錢去拉一派打一派。

所以我地必須用發大財既對立點 民主自由既重要性去令台灣人醒覺(最好既present就係整一個故事出黎(最好多圖，有畫家幫手最好) 去交待呢二十幾年黎政府為維穩所做既野，包括拉一派打一派，人口洗牌，分化年齡層，用經濟控制輿論等手段。話比台灣人聽，短期既經濟係糖衣毒藥，高樓價，官商鄉黑勾結
禍害既係生生世世，而且會好似毒癮咁返唔到轉頭。
襯以家台灣藍屍仲未變深藍，應該救得一個得一個。亦要比台灣既黃屍知道佢地係處於危險既邊緣，應該要有高度警剔性 同政治敏感度。

所以街上抗爭要做，但要清醒以家所做既抗爭並唔係真係用武力打到對方交返個政權出黎。因為以市民既武力根本沒可能打得贏呢個警隊，都未計佢背後仲有解放軍 佢根本唔洗出都夠做。

咁上街抗爭為乜? 為既就係係衝突既過程中，令佢自己暴露整個官商鄉黑既黑材料
只要我地清楚知道，我地街上既示威係為拎對方既黑材料而做既話，前線每個衝擊就變得有意義而且每一次一攞夠料就可以收手，做到點到即止。前線又沒咁易落單，受傷機會又減少。所以我認為上台灣打文宣呢件事係整運動走到以家既一個重要出口 將動力轉化為成果輸出，香港加油，台灣加油

推

Push
另外麻煩要整理下韓國瑜嘅投共紀錄

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

up

建議可以搵人去台灣館長度做個直播，佢而家係台灣影響力好大，佢d直播好多年輕人睇

做緊要係做d好似長輩圖咁簡單易明入腦既圖 d人想詳細了解就會追黎睇

問題係以家d人淨係掛住上街罷工 但做完所有野都沒利用過又開始下一場示威 不斷有新既義士被拉 衝擊會變得無力

有道理

求幫推

咁樣叫白粉報打手黃碌撚情可以堪

push

啱啱大陸cut台灣自由行都係拖壓嘅一種

沒睇 佢做左乜野?

我覺得要針對大陸同香港”發大財”嘅真相黎做文宣，佢哋d老人成日俾中天TVBS東森洗腦，都覺得統一就可以跟住共產黨發達
重有，佢地都好鐘意長輩圖

呢個都係一個方向 問題係以家文宣組過於著重連儂牆同班本地藍c應該要將個主流拉返去台灣個邊打
我敢講 去搞台灣文宣 佢地驚過你係香港搞連儂牆十倍 重點係網軍我地比對家强
係街唔夠你班黑社會打 我上台網搞 你班廢老藍c又識唔識上黎?

一定要令佢仆街陷家剷永遠收唔返台灣

日日網台吹捧泡菜魚，屌鳩民進黨，仲積極共產黨一致

比把劍韓國瑜同選民講，以家就比下場你睇，沒有大陸，我們屎也沒有得吃，用錢去拉一派打一派。

一唔聽話就屎都無得食,仲選韓國瑜?

呢條廢老仲有影響力架咩

香港人可以刺激台灣消費
度度都去 淨係唔去高雄

有無行動表示我哋支持民進黨連任？

短痛唔想捱 上一代就係目光短淺+既得利益 就送左下一代出去

有沒有網頁方便台灣人睇哂，香港俾中共控制埋「政、警、黑」，會俾人摧殘成點。

國民黨賣國！韓國瑜賣台！

Push

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

冇晒中國人咁好！！今年一定去台灣玩幾日支持下！

其實國民黨同黑社會關係千絲萬縷，呢一點台灣人係知道嘅。
應該可以同香港政府警察黑幫呢個三角關係寫埋一齊。

要將何妖present比佢地

香港中產同我入一入嚟！

推，今日香港，明日台灣！

柯p岩岩宣傳左組黨，希望唔係真係出黎選啦。
我驚老共明係用韓，暗已經收賣左柯p

香港手足要幫手拉票

國匪=黑社會
共匪=土匪
根本就係兩兄弟

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

一定收買左.
精心部署黎界票ga

叫台仔整長輩圖！！！

一睇到新聞話組黨已經有不好預感

好地地做台北市長咪好囉

連續發生對english不利既選情 大陸真係好care呢次 一定要救台灣

如果香港件事老共搞唔掂，或者係老共係大選前玩完都仲有機

8/5 大罷工

韓國瑜垃圾到不碪

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

只有大選一玩完香港即刻有生機

台狗真係好撚蠢
鳩up都呃到一大批人信，0政績

中國會係背後 插唔知幾多不明票落去

但係美國佬唔會咁做

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

其實佢個發大財係佢自己發大財

推呀

幫推

我覺得而家最大問題係柯參選
太多台灣人對佢有幻想,覺得佢只係想食兩家茶禮
但係留意佢所講o既野同埋一d行為
唔多唔少透露咗佢o既「底」係紅
佢太難搞(特別係多後生仔女支持),再加上私煙事件
台灣大選,我真係唔係太樂觀

可能用投柯等於增加韓勝算來打。
對中間選民不宜過份妖魔化，反而應用棄保方式去做。

等我推俾台灣fd 子睇